# pedime

- Agregar a Home --> https://pub.dev/packages/flutter_staggered_grid_view desde-->https://medium.com/@lets4r/flutorial-create-a-staggered-gridview-9c881a9b0b98
ver --> https://www.youtube.com/watch?v=wDoR302KSU4
        - Dividiendo el lenght de la lista que viene de FireStore por el nro. de celdas que queramos ocupar. 
        - El resto (%) debe ser el tamaño de la última Grid. 
        - Ordenar por peso o ranking y ver si van de izq. a der. o viceversa.


- distintos backends
https://blog.usejournal.com/how-to-handle-api-urls-for-different-environments-in-flutter-bc4d6daf7e47

### OnBoarding o walkThru
https://github.com/duytq94/flutter-intro-slider#custom-your-own-tabs
